有冇人都係乜都廢？

懶
讀書成績差
運動廢
外表柒
唔識講野
窮撚
連打機都廢過人
同垃圾冇分別
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我咁既廢人

本來都覺得自己廢，遇上樓主後我覺得自己都唔係想像中咁廢

我連開po都冇人理，可見我廢過你

想架咩

大多數都係你第一點造成

有咩分別

唔算廢
但好多野都係中中間間，總係上唔到top tier

沒有柒的男人 只有懶的男人

認真 識得反思自己已經係一個優點
好多人廢又不自知 仲要以為自己好撚勁

點先可以改善

勤力ri

講咁多咪又係因為懶
叫春做乜野呀
定係你已經好似我咁接受左e個情況

唔知點先有動力 人生好似冇目標咁

here

same here

總要有人做廢個個既....

真係

由我做個垃圾